利迷可否冷靜下？

泰亞高比盡咪沙基利級數
唔洗射到成地都係喎

佢地吹到泰亞高有全盛林伯特級數

沙短反cup大破過地上最強
同佢同LV姐是夠勁了

我曼vdb仲有潛力

用佢不如用古積

伴我長高~

邊銀個泰亞高呀
泰亞高施華就識

2咪又係比車仔層

上場對升班馬都要靠2球10字碼先Win到前場F9文尼無貨賣就死啦

啱，沙基利比佢地講到美欺級

岩，無連格一半

正名撚

無12m輸左好耐啦

30M簽個29歲一年約

牙勤開心到分裂左嗰新人格

You'll never wank alone

On9 世界級中場都唔J，但買唔到人又要屌？
今次要讚FSG

望下對手阿仙奴廿幾萬磅簽緊個幾多歲先啦

樓主射咗十幾次

咁果個係咪12碼先，唔抵得？

駁唔刀

25M

作都作第二個啦

到時咪知係點咯